沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十三）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

師父大放光明

沈師父
唔屌唔生性

等多幾日搵位入先

而家半倉

今日睇嚟又玩悶局

新post \|/

253 好似落唔到去 入一入先

今日低位25,228.46 喎

沈門常開，隨時隨地伸手就有！

\|/

屌聽日飛日本 仲諗住升多少少平左個倉就開心飛

希望回下，始終大位

上香上香\|/

會唔會磨到啲牛發行得近啲先向下殺?

題外話，今轉升市啲錢響邊度泵入嚟?可以連升咁多日大成交
真係大6維穩?

多謝4月師父磨豆腐食晒迷你熊、質子熊
都叫賺到小小水腳去馬拉

馬拉妹同華僑妹好正
低胸背面短裙
d波仔彈下彈下
好啱師父口味

咩價位？

提起精神，未收市！
仲有希望！

大陸有撚本事咩
咁有秩序入嚟
梗係d有修養嘅洋腸啦
唔似得d蝗蟲餓狗搶屎咁鳩炒

大師兄

出面腦魔同另一條友係到講700，聽日又出業績，感覺有d野

支那出一萬億都冇撚用啦
層層進貢
落撚到嚟得番一二千萬
炒創業板仲得嘅

空倉先
食住十格

腦魔同47歲一樣咁膠，兩個好耐都冇出現係財經台，突然彈出黎係咁推post，佢地係咪同一個人？

腦魔條撚屌有師父幾成燈力，一個泡開cc台嘅硬 嚟樓股台講股，你話喇

連腦魔平時唔炒都入埋黎財經台

仲要講700

重有個新手話要四萬蚊身家all in 700 輪，成件事好有組織！

仙毫咁撚少人推post就知未股災

企穩啲25300啊喂

所以有700正股/牛/認股証係手就醒水

未到股災啦

股災指標：
1）持續過千億成交量（依家每日約800億）全民皆股
2）師奶打電話問追唔追貨+年輕股神出沒
3）恆指突破30000點
4）vhsi, vix跌破10
5）加息周期完結
6）都未打師傅個大佬

一個升市唔會日日升，跌下再升先正常

我都係咁睇

入牛時間，多謝師傅

5窮６絕都未過，仲有師叔果關都係打大佬

agger

食十格再入牛

大家睇QQ同香港啲樓一樣
師傅話期4/5升，其實係咪睇好QQ帶領恆指

估唔到連好似上個月落返239嗰浸都無乜

唔好嚇我呀

近熊fat fat

港樓算撚數，遲下港豬澳大橋用得，一定吹奏一小時性生活圈，樓市唔荒好得去邊

師父可唔可以確定跌勢

自己睇撚住啦，你諗下219

午間教路呢？

未出，師父條撚屌

有無入牛既師兄

219 ？

晚間都黎緊喇喎

開車

21900沽左，你問我答（2）（代開）

條新仔癡撚線

佢同師傅一樣睇淡，但會冇拿拿拎十張大期出黎，話做淡係對沖

癡撚線

可能收到風

全世界都知份result好㗎啦
但仲會唔會升就唔多人知喇

可能見師父神諭有啟發

升左咁多完全冇震過，我覺得完全唔似鬼頭做莊。

咁多年玩開股就會明，鬼頭就算要升到個市上32000，都要先震落18000趕哂散戶落車先。係大陸先會咁crazy一支箭咁去，一係就停係度停市咁。

其實唔係升左好多，22000升到26000都係得果四千點，要振倉咪振返落24000囉，23000-25000先係合理價，依個牛市港股都未有睇頭！依兩年炒期指都冇咩肉食！好慘！

硬係覺得今日收市會升番小小

二師兄岩岩先食完兩皮五...

小小？

所以我一直都話等

正路點都殺埋255 d 熊

有冇咁爽啊

成手QQ 牛，好緊張

巴打你黑仔完未

未
如果今朝唔係有個會要開，就已經火中取栗左40 格

在下覺得
洋腸舊年年頭已震左
依局好大
當日冚世界，金、油、股、資源全部一插到底
玩前奏都係洋腸浪漫d

今朝跌，你想同做咩

其實巴打你成日開會有無諗過set個止賺止蝕盤

樣子兄

朱師兄，你有動作之前，記得響聲喎，比定同門師兄弟有心理準備先

師傅SHOW US SOMETHING

師兄你一出現就轉燈

今朝有個位見到隻QQ 牛插過落去，如果有多一分鐘俾我入，而家已經賺40 格
就算唔係，咪當溝貨

其實set 左
不過今朝係想加注

港女正臭西
上証升番又唔理

美股升到咁，港股都係咁，佢地啲錢未入黎未炒到我地呢邊

一人夾幾皮俾你，你聽我地落注有錢齊齊搵

沈門基金

毅進星$100

沈門基金（師父無份）

入直路！
我地要力頂253
比師父再考慮沽唔沽

賺到送番塊牌匾比師父

百年樹仁，萬世神燈

連燈大師

師父唔會貪圖依d門面野
只要我地個個晚晚花天酒地、嫖賭飲吹
就係送比佢最好嘅禮物

師父好偉大

師父 係我地再生父母

我心急平左倉聽日安心去旅行 各位師兄加油

依家仲有個long put 24800
同埋6月 long call 26400

玩得開心啲喇 吃喝玩樂記得keep返單 返嚟問師父攞返

邊駛keep單咁麻煩
問師傅拎就有

今年32000點達陣之後

師母：你以為接晒d火捧，d徒弟會感激你咩？佢地晚晚花天酒地渣！

師父：如果佢地真係晚晚花天走地，我會好開心！

振盈航空幾時上市？
專門請師兄弟去旅行
再用師父對油睇法做對家期油

放哂啲call了 得返全倉put 是不智？

有張遠call

星期四五點部處

師父都未確認大升市？
自把自為

3.9 指示！

【三點九沈大師】大師：小做小錯

繼續keep牛

又話要上多口25500先肯開淡倉，淆晒底咁！你唔開淡倉，個市點爆上26200呀？

多啲黎密啲手

我信五行

師父！
我地會响東莞杜老誌
每月幫你mack 大波蓮一個full 鐘

之前買落咖 打算有得食食咗先

即係繼續維持淡倉

師父睇升 食花生

師兒！走呀！你地走先啦！

確認左26200頂就唔走啦

回一回再爆上

有無繼續牛既師兄弟

之前張國期比師父祝福迫走左，不過師父五行講星期四五都睇好，所以想等星期五調整完先入返張恒指期

新手學玩期
但心理壓力真係好大

大家有無咩定驚錦囊?

夠錢補倉其實冇野好驚

利申 就黎夾爆

夾爆過就會成長

1. 做對沖

2. 如果唔係同師傅同船
去睇一睇啲神柱同聖物

3. 放多啲按金，本多終勝

你玩左啲咩，今日都係幾十點

難道又做左阿寶？

新手+1
因為今日心理質素唔好，高位買，低位沽

D財演係咁講個向上目標係邊

就知道短期向下啦

只有師父是真的

男人未瀨過野，該多無趣。

當買個教訓

我尋日聽師傅五行講個市大上大落，本身有牛(300k)就入左啲熊(200k)做對沖同賺上落市，尾市賣晒輸突

買左24700牛

買兩邊唔係人人做到

中國人民銀行與金管局聯合公布，決定同意中國外匯交易中心暨全國銀行間同業拆借中心、中央國債登記結算有限責任公司、銀行間市場清算所股份有限公司，與香港交易及結算有限公司、香港債務工具中央結算系統開展香港與內地債券市場互聯互通合作(債券通)。 公布表示，初期將先開通「北向通」，即香港及其他國家與地區的境外投資者經由香港與內地基礎設施機構之間在交易、託管、結算等方面互聯互通的機制安排，投資於內地銀行間債券市場。 未來將適時研究擴展至「南向通」，即境內投資者經由兩地基礎設施機構之間的互聯互通機制安排，投資於香港債券市場。 公布指，「債券通」有利於鞏固及提升香港國際金融中心地位，有利於穩步推動內地金融市場對外開放，有利於境外投資者擁有更多的投資渠道，及有利於香港的長期繁榮穩定。「債券通」將遵循兩地債券市場的相關法律法規。其中「北向通」將遵守現行內地銀行間債券市場對外開放政策框架，同時尊重國際慣例做法。其投資者和交易工具範圍均與人民銀行相關公告規定的範圍保持一致，不設投資額度限制。 本港及內地債券市場監管機構將各自採取所有必要措施，確保雙方以保障投資者利益為目的，在「債券通」下建立有效機制，及時應對出現的違法違規行為。香港與內地債券市場監管機構將簽訂監管合作備忘錄，建立健全監管合作安排和聯絡協商機制，維護金融市場穩定和公平交易秩序。 在完成相關規則和系統建設、回應市場參與者實際需求、獲得相關監管許可及其他所有必需的工作準備就緒後，將會正式啟動「債券通」。正式啟動時間將另行公告。(vi/u)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-05-16 18:04:58

你又入左四大名局

召喚師父對沖圖

收到

明明寫住反覆上落，但個市都唔跟劇本，師傅做鳩我

周一（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，市況仍是反覆上落為主。
周二（癸卯日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，走勢呈窄幅上落。
周三（甲辰日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市呈現震盪。
周四（乙巳日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，再現升勢。
周五（丙午日）：天干地支皆屬火，全火之局，大市持續升勢。

師父可以做到

新手之前心理壓力下反手同師父同船 差d戰死落地府

五行越近期結仲會熄燈tim 信3.9既方向好過

師父今日破左燈
呈窄幅上落

今日3.9佢又鳩升講左啲咩
計埋今日都未過5月一半交易日，咁快又J期結

我知下星期師父會開慳電MODE

反覆上落，即係唔會反覆上落wo。

震盪即係爆升？

上次一講好似無力 、253沽
有邊次係睇五行
我信過五行瀨過野 只作小參考
始終實戰3.9 先係師父最新睇法

小做小錯 點解讀？

師父無信心 導致大市缺乏上升動力

簽文：小做小錯
解簽：小做小對，大做大對。all in ?

劣改求高手

咁in 咩先得牛熊？恆指個股？

師父咁淆，邊敢講

大做大錯

即係啲錢可以經香港去買垃圾債
對388係好定壞？債市係咪冇股市流轉得咁快？鎖死左啲錢係債市，股市成交量跌？
定係債市吸引左啲唔係股市既資金，個餅做大左，所以成交都多左？

咁都破燈 254跌到252再上返253 來回咁多算大幅上落啦

姐係經CMU交收大陸登記債券?

好撚正丫

留名，等師父寫文，話此言論無中生有。之後就發發

師傅呀

師父對支那咩都丁獲勁

咁388咪

屌開始成型 求高手

師父

GGしました

nani！？

夾高，唔係即係夾落咩

俾D力啦老嘢

即未反映晒

圖王

夜期玩過山車

7師弟，報一報數

報咩數

夜期過山車

25300左右

放出黎一眾兄弟討論

師父？！

高低100點咋喎，點過山車法

係咪玩野，等我仲走去搵依為有咩大事

圖王啟示錄 再加師父睇淡，雙劍合壁

拎兩張圖先有可比性喎

唔會拖到咁長掛，落18000已經係上年的事。

佢哄盈哄得多，跟左師父二百點就係暴跌既衰野

Hold 到聽日

應該快手d

一張細期100點都係1000，你返多份pt都係到啦，有限錢
冷靜啲，沖個涼叫隻G KFC，唔好咁影響自己心情

因為太高入左張玩下 所以心入面好驚
唉 幾時回返250 比我入下 連6月都上到251

師父未有方向我就入左 無咩信心
Ok啦但插一百點就會開始心痛

望下聖物定驚先

大哥呀，今日(今年)最高先25413
不如玩返正股先，太影響心情會易做錯決定

沈門心理輔導小組

本少玩正股好悶好慢 買得果一手
我仲練緊 而家間唔中先開aastock睇
我相信6月先上32000

要快一定牛熊，賺快輸仲快
快既半日，慢就一星期
有時升得太快都唔知放唔放好

係就好
一插插一千點d人會唔會斬晒倉

6月上到32000，今次應該40000點先頂，但32000係頂就雙頂

六月期回到250 或以下就all in唔洗睇

入左牛 好驚

巴打應該賺緊 仲驚咩...

咪撚玩牛熊啦，開個期指戶口有幾難

之前輸左5-6雞 仲追緊數

新手想學有咩途徑

港交所冇責任同金管局傾衍生工具問題之後去立法咩，大把國家立法去禁牛熊

同買牛熊一樣，師父睇升就沽，睇跌就就揸

之前post過...

開左個頭好難cut 左佢

我都係浮浪者fans

仲有跟佢pm 學嘢

華爾街整出嚟，美國都廢到啦

佔成交幾成，小加邊會斷自己財路

咁都唔撚抵屌咩

英女皇創新高

香港既老千股同牛熊窩輪真係冠絕全球，重記得好多年前係香討踩鳩窩輪呃人，同班打手嘈交，第日就比admin bam左，之後轉左上高登都唔多講真心話，係依潭死水裏面只可以獨善其身，唔可能夠輪商口大。

日日朝早坐狗鐵返學都係咁見到牛熊廣告就知發行牛熊幾撚好賺，仲走去玩真係

師父越嚟越有自信，即係話 ...

只要師父一聲令下「訓身沽」，我唔理三七廿一即all in

我都覺 係aastock賣行廣告
不過大師兄都係玩牛發達 無咩好講

大師兄係入室大師兄有師父貼身情報點同

窩輪依家唔敢玩

玩牛熊但跟師父個風險已經減弱左，但個風險始終大過期指，安全得嚟賺錢一定「神喻+期指」

冇人答到你，從來五行都只供參考

睇聽日師父三點九點講啦

坐下先囉 唔驚嘅 我同你同路

係怕聽日又磨

各位師兄早晨

沈振盈：炒股勿忘鐘擺效應 (00:02)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，大市昨日表現窄幅，今日騰訊控股(00700)公布業績，估計會令股價大幅波動，指數亦將會出現頗大的波幅。市場對騰訊的業績有極高期望，普遍預期盈利有4成多增幅，若業績符合預期，股價其實已充分反映，預計再升的空間不會太大。若然今次能提出新的增長亮點，股價會挾升多一段幅度，之後應會出現短線獲利盤。

近期不少人作出建議，利用月供去買騰訊，又建議退休人士以騰訊作為鎮倉之寶。對不起，筆者絕對不能接受此講法。無錯，騰訊在過去數年的業績表現確實不俗，但股價及估值同樣也升了不少，而且已經預早反映埋未來數年的高增長預期，此刻才去儲貨長揸，風險與回報不成比例。此刻市場對此股樂觀，你可以投機短炒，但不應推介予退休人士，更不是長線月供之時。

投資市場總有周期，股價之表現正是「鐘擺效應」，2007年恒指炒上30,000點，牛氣沖天，股份不斷創新高，市場評論只會跟紅頂白，愈貴就愈話有價值，唔買就蝕底。甚麼中國神華(01088)目標100元、港交所(00388)目標500元、中國人壽(02628)是中國的宏利，死揸住唔好放......結果？人在局中，理智全失。

股神巴菲特在12元沽了中石油(00857)，升到18元之後，連號稱價值投資信徒的追隨者也恥笑股神已錯。結果係，過去10年中石油股價從未有上番股神的沽貨位！遊戲就是這樣玩的，沒有大合奏，沒有指鹿為馬，就製造不了「黑天鵝」的出現！明就明，不明就不明！

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

師父呢論又用股神曲筆抬高自己，文筆越嚟越好，面皮越嚟越厚

笑撚死 叫你地 如果佢講錯 / 走早左 都唔好恥笑佢

老美收左現貨 期貨就跌到207

股神中石油2.X入貨，翻咗5倍有多，師父堅過佢，超智能控股由3.X跌到0.X，足足10倍，計數字師父贏

港女實又要跟跌

為左之後嘅32000而跌，冇野好驚

諗起琴日跌完搭上既騰牛直通車 即市都食38格

今日個勢似低開，美期唔見成百點，港股借勢回一回
大家都等QQ業績，5仔連升10日RSI 過80

咁大家今日休息下

美國稅改 隨時返19xxx

好想知呢隻咩字體
想整佢講必勝法嗰陣講「記得做對沖，勿沾近牛熊」

你呢個唔夠恐怖
我講個更驚栗嘅過你聽

維園通識叔父輩流傳
未來幾年美帝在全球
會回收幾萬億美金
到時全球經濟一定冚家剷

就飛 多謝大師

萬劍歸宗

師父請埋你入lounge

4大重磅得941成交均價高過前收

依家啲lounge好多人 次次行過都見到排曬隊

次次都好趕，入去拎少少野就走

\|/上香
各位早

有咩jetso 拎?
我有citi premier 同CX AE Elite
但都未入過lounge
好驚大鄉里出醜

我都係拎啲水

水，魚蛋粉，維她逗奶之類

上機前問定可以去邊間玩啦 利申咩都無

係咁插

水，水果
如果多時間有熱食，杯麵

開波

跌多d比我入六月

咁我就好撚驚咁過去問佢：
叔父，人地美帝d錢係要嚟填氹，
唔係貪得意印出黎架喎，
全球夾錢比佢填完氹，全世界行緊路，
又掘撚番開佢？
美帝肯，其他人都肯啦？
開市了，待續

國泰你落返多少先啦

又跌

師父一祝福國指

實不相門
其實我哋係勾結外國勢力
所以美帝好重要

除淨係咪收市除 ？

由於在除淨日當日買入股票的人已不能享有該等權益，交易所會在除淨日開市前自動把該股票的上一交易日收市價扣減該等權益的價值，定為該股票的開市參考價。

呢兩日正想應該要回一回，但兩日都好似跌唔落咁 搞到仲得人驚，希望700個業績生生性性

似又想玩爆邊

1655終於郁 恭喜曬抽中無走既朋友

師父真係好撚靈嘅，話值37蚊嘅66，「要搏嘅唔阻你發達」，當時44.5附近，比佢講講買落去真係發財嘅

師父燈力仍在，國指獨跌得多。阿彌陀佛

992扯上 師父又有得J了

港交所又比師父燈返上去 食兩次波幅都fat fat

話口未完上到49蚊外，屌佢老味走撚晒寶

國泰個裂口一野補曬

果時43 入過

一隻起野係用政府錢既股

師父實牙實齒睇淡嘅大家冇把握機會，係我哋冇正確使用實戰理論，下次唔敢再犯，弟子知錯

係因為交學費先要放

聯想10日高 仆街啦

好悶, 10點半師父又唔出指示

【實戰理論】外圍負面因素發酵中（沈振盈）（MAY 17）
2017-5-17 9:15:36

特朗普B

港股走勢雖強，外圍卻有很多利淡因素正在發酵中，影響到外圍市場資金流向正在改變。特朗普辭退聯邦調查局局長科米事件，繼續在市場發酵，再度引發「特朗普負面效應」，憂慮其政策推行的障礙大增。

美元走軟，皆因經濟數據表現不濟，4月新屋動工下跌2.6%，引致歐元及金價上升。美匯指數跌至六個月新低，歐元重上1.10水平，半年高位，金價亦連升四日，重上1242美元。反而油價回落，拖累油股表現。美國三大指數方面，道指及標普指數下跌，惟納斯達克指數繼續上升。而內地股市方面，在略為反彈之後繼續走軟，銀監繼續加強監控風險。

至於港股方面，昨日略作回吐，但市場投資者的睇法，普遍樂觀，低位有買盤支持，匯控（）、騰訊（）等重磅支撐着大市。由於港股受衍生工具的主導，此刻恆指仍是強勢，但相信後市關鍵的轉捩點，會在今日騰訊業績公佈之後。

又係「經濟評論」,鳩縮冇佢嗰份「閉門造車」「獨立思考」嘅風格啵

此刻恆指仍是強勢，但相信後市關鍵的轉捩點，會在今日騰訊業績公佈之後。

全文重點 其餘皆為客觀事實
沈門弟子只需擇其精萃 即師父之觀點也

有指示就入一張試試師父

殺！

真係佩服師父
日日都有新野發酵

師父條鳩都就發酵

搵唔到位入唔返388牛

熊返佢落去

197.9 now

嘩屌

呢一跳

隻牛仲高過我放時10格，一按錯千古恨

食花生算

差一點就殺埋我個追止

700 兩邊long比人買到高哂
開套short butterfly有得諗

依家入700相關既野同過大海冇分別

得既 反正都會大郁動

師父金口一開國指就跌

師父真係有把閪金口

VicF 師兄d 火返哂黎

師父：「I CAN SHOW YOU MORE!!!」

空倉食花生

隻牛牛蝕幾格放左

唔一定要玩恆指牛熊

話時話丫
唔知係咪日子有功呢？
有時望落師父個口又幾似

南無阿彌陀佛。
師父才是真佛

已經拉開緊褲鍵，把條芝士腸淘出來了...

對。港紙是世上最似美金的貨幣。
港紙一日存在，我地香港都係美元區，同深圳河以北無關。

又等師父午間𨳊噏指示

師傅: 今次仲唔到我拿爆你地個嘴
話我燈神話我睇錯市
當佢咁串嘴時VicF師兄已經第一時間係佢背後拎住支狼牙棒......

抖抖先 去完旅行再玩

992最好快啲升，我要入多轉熊，之前果啲等錢洗走哂

師父 \|/

仲記得VicF 師兄既十大兵器

買左10K 700熊 玩下

師兄，你又嚟？

旅行完番來

買左恆指熊

大師午間教路：部署淡倉

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周三港股走軟，金價重上1240美元樓上，加上美國總統特朗普近日遇上的憲制危機，有可能在今晚的歐、美股市上反映，另外亦不排除今日公布季績的騰訊控股(00700)會出現反高潮，所以他建議投資者要小心港股出現「逆轉」，不妨在下午睇情況部署港股淡倉做對沖。

掂呀！我地一齊殺上去

恆指同700熊ge師兄弟小心了

我恆指24600牛 $25K，700熊 $10K

想買少少1357玩下，大家點睇

拎番啲單出黎claim錢先

六合彩？

認真：
訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，內地修圖軟件「美圖秀秀」的開發商，移動互聯網巨企美圖公司(01357)現正招股，發行5.47億股，集資近49.88億元，招股價介乎8.5至9.6元，每手500股，入場費約4,800元。

美圖擁有高達4.56億的月活躍用戶數，並且每天新增150萬用戶，加上其用戶群集中於年青且具消費力的女性，為公司發展電商、廣告及社交平台，打好基礎。

美圖現時每個月處理約60億張照片，坐擁龐大數據，再利用大數據拓展商機。由於公司可以輕易了解用戶特徵，包括衣着、出行及打扮等偏好，能夠精準推送贈品和廣告，概念獨特。故此，集團的後續資本運作具想像空間，值博率高，可留意認購。

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周三港股走軟，金價重上1240美元樓上，加上美國總統特朗普近日遇上的憲制危機，有可能在今晚的歐、美股市上反映，另外亦不排除今日公布季績的騰訊控股(00700)會出現反高潮，所以他建議投資者要小心港股出現「逆轉」，不妨在下午睇情況部署港股淡倉做對沖。

最後好倉機會

QQ 要生生性性

好喇，師父跌少少個淡字出現喺頭殼頂喇

師叔未出手

$10k QQ 牛

大家小心呀

唔該你平倉買put，要幾錢開聲！
我地籌期比你！

小心我定師傅？

你地唔好咁啦

小心你，你睇下上面個師兄講咩

QQ就算業績好，大鱷做落就會揾個藉口，例如「業績可以但唔符合預期，未來業績預料會放緩，現價較高，維持中性」之類就做落，唔係第一次

加上下星期日就係師叔

所以都係神喻最實際

大行間間唱好升目標價，唔好all in 玩咁大

我又唔係轟屍咁推右走左

地獄黑仔王

有d 師弟可能唔知師父其中一個名號叫「中環獨沽求敗」

沈小師弟

今日set 左價但全部都買唔到仲越走越遠

我架國泰一上唔到機就飛左上5日高位

國泰都玩，真係咁錢多

師父叫做淡，但qq一陣放業績，一陣爆邊向下就仆街

師父開到機，擸架撐

師父個鳩頭出現左個淡字了

即係應該會跟劇本

朱師兄，不如咁，搞一個通報機制。
你下次有行動，早十五分鐘通知聲啦好嗎？

嘩！呢個花朵型撚到

摩笛又嚟

班仆街唔做落先爆升我切

睇做落唔等如會入熊

鳩Up股壇，縱橫莫擋。
以超智能一招，技驚四座，群雄附首稱臣。
晚年以Mpf為友，
漸入“以有限為無限”的鳩up境界

如果入牛有冇話除淨前入定淨後入好

女黎講我鐘意後入，qq牛就未試過

後入qq 牛，玩過番唔到轉頭

真係變左咁既討論

師父似仲係短期看好，不過怕有咩事先加啲淡呀
利申：鳩up

師父今曰Wong淡倉對沖
但真係跌，佢就會攞嚟食糊

終於等到啦

博一博

入左咩？

你又做左啲咩

今日成交好小

恆指熊

同師父同船

師父經常穿梭刀劍之中
呢份勇氣，呢種身手
實在我地要好好學習！

跟師傅搵食

有冇人可以改圖？

刀口舔血
火中取栗

其實⋯我好緊張⋯

師兄，你都好邪下，你忍忍手好喎

介唔介意報一報個倉有咩？

小師弟唔係牛咩？

$10k qq 牛
$20k 內銀

內銀小心 QQ ok既

內銀唔係祝福左

內銀正股唔使驚，我個時都坐左艇之後仲有賺離場

其實隻內銀我想搵個位走，奈何同個本仍有距離

正股使乜急，等錢使咩？

我對佢無乜信心，而且都等等地
所以先挺而走險入qq 牛

QQ有師父睇淡

大師祝褔過內銀跑贏QQ喎，今日又中嗱

如果有啱目標走左內銀，時間都係錢，用啲錢再搵錢好過

放左牛入熊

我都係咁諗

話時話今日個量咁細既

等師父條鳩頭出三點九

彈出彈入？

係。成交量細左

溝5號仔牛計劃失敗

又係俾幾個字 不過師父字裡行間睇得出佢淡底

我要似乎冇力就夠

QQ 要勝於預期啊

d 成交好曳

個個等QQ

【三點九沈大師】大師：夠膽就小注，驚就明日才沽

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

[/quote］

聽日一開就跌幾百點 沽你老母

師父越來越淆青，何來好強嘅氣？

師傅淡底

師傅有邊日唔係淡底？

好彩食飯追po 即入六月期
師父做淡

同船

師弟你跟我買六月期？你自己預計風險喎，我大把底貨所以唔係高追，只係輕輕加一注，佢點調整都冇可能傷到我，你自己就注意下個注碼啦！:

期王賺錢係一早算好，所以佢先係期王！

知道啦二師兄 我見六月同即月一樣咁升 又越黎越貼價 買定先 師叔開show前走

5月17日，騰訊控股（00700 ) 今天公佈截至2017年4月30日未經審核的第一季度綜合業績。總收入495.52億，同比增長55%超預期！

一季度經營盈利為人民幣192.72億元（27.93億美元），同比增長44%，略超預期。

一季度經營利潤率由去年同期的42%降至39%。

一季度每股基本盈利為人民幣1.540元，每股攤薄盈利為人民幣1.522元。

微信和WeChat的合併月活躍賬戶數達到9.38億，同比增長23%。

同大家分享下我當年點輸身家既故事啦，08年由32000跌落30000點，師父接晒火捧之後，我開始大手沽期，好短時間就落到23000，每張賺左7000點。跟著我做左件終身抱憾既事，我加沽多四倍，諗住會落到20000點，之後短短兩個月反彈3000點，total loss！

男人無瀨過嘢，該多沒趣

明日一開市不問價all in QQ牛

有冇機會打爆莊

靠qq帶動恆指

二師兄
傷過先會堅強

QQ

我好怕我d 牛牛唔跟郁

師父睇淡 已經入番牛做對沖

你買左啲超遠牛？

247 算唔算超遠？

我都係247

我都有張六月細期係手

大户師傅會點演繹呢？

24778

此乃入門必需條件！

男人冇幾條疤痕點綴下
根本唔配做男人

收返all in先，聽日都係睇定啲食花生先

男人要瀨下野
先知瀨閪難能可貴的地方

說人生唔瀨野，這是賭氣的話。

用多左錢買股票

深表同情

唔係七折斬倉?點樣會 total loss?

個新仔“開什麼玩笑” 咩都唔識就想all in 700。
真心好淆。但爆煲。

已經太遲⋯

輸淨個按金仲唔叫total loss咩

要睇下大户點玩
同上季比EPS升左15%股價升左~2x%
同上年第一季比EPS升左57%股價升左~6x%

啲升幅係好靚，但股價有冇升突呢，唔識睇

聽日睇下10點後個市點先再睇下追唔追

btw:夜期升左3x點，波幅 25,284 - 25,353
今日收市:25,293

最痛係佢賺左嗰d
都要嘔番出嚟

邊個 post? 成板財經都講700，我淨係見佢問咩 300蚊

★又話700只升不跌！乜事？

＃２２開始

行申返先有50,000股700熊，依家蝕緊2.5%

條新仔Cls

唔係，當年我真係輸晒所有錢，當你揸一張要止蝕，不過係決定買同賣。如果揸十張廿張大期呢？你可能先諗減倉。
當時我自以為是，睇中市就不停向上加倉，一張兩張四張八張咁加上去，但係市況逆轉呢，我就十張五張一張咁減落去。但係由多變小個數蝕既速度比賺既時候快好多，最後減到一張細期都玩唔起！
往事不堪回首，只可以講句貪勝不知輸。大家前車可鑑啦！

過埋五月先部署qq\|/

唔緊要只要一心向師父佢一定會幫你找數，佢超智能輸果d 都唔止呢個數。

沈門常開
跟師傅搵食，追返數，話咁易

二師兄，多謝教誨
我會記得止賺

【三點九沈大師】大師：夠膽就小注，驚就明日才沽

今晚軍營十時後
嚴禁一齊玩賓周及叫雞活動！
養精蓄銳明日送師父一程！

諾！

師父真係好錫我，今日又比左d糧餉我洗，聽日一定好好送佢上路。

仲有個

無大本炒700 轉炒輪玩得過?

邊有人一齊玩賓周㗎，樣子兄

多謝師兄分享當年既慘況，我會引以為戒

睇左。cls

4萬玩一張細期都有排你守，佢要賺一千幾百有乜難度，
駛撚玩朝輪，仲要係700

多謝二師兄分享鎩羽之痛
師弟一定銘記於心

3點9準定5行準？
期待聽日5行師父破燈

師兄

多謝二師兄分享經驗

騰訊股東大會

#77
食花生mode on

我炒股輸左6位數都未同老婆講
依家佢日日洗，我月月追卡數
大師快啲幫我回本

條友唔死都無用

原來大家都玩咁大，我都未正數

我都負緊

屌！打撚錯
係一切

重口味

gay

其實格下劍都唔錯
可以增進感情

留返俾你同師傅

大家記得月尾有師叔呀

師叔我已經擺平左

唔准一齊玩
只可獨自狎玩

用欣宜壓擺平?

大師兄口味獨特

師叔 + 淡底師傅 會有咩化學作用？

股joy

師叔得一招就係造淡
師傅輩份高功力深，如果佢造淡師叔收皮

屌 反手call左

師叔淨係識向下，但師父上下都得。

夜期

老美一掂21000就反手深插。。。

你老美跌成200點

侵侵 honeymoon 已過

24778就叫超遠？咁我同另一位同門隻60903算咩

等死

我嗰隻係$247 qq 牛
唔係恆指牛

就係睇錯 自膠

QQ牛我都係247, 247.28

Gamel 師兄d 牛通常都夠遠

QQ adr升左5蚊

夜期插，老美插，點算

賣左60903換左隻67939，聽日仆街啦

港女鍾意點就點
理得老美搞成點

講一次，今次QQ業績好靚
但係聽日有機會插，震倉

大家要守往，唔洗驚

夠遠必勝

23900夠唔夠遠 點解我唔入返60903

我諗Gamel 師兄講緊QQ 牛？
我反而好奇d 大行會點演繹呢張成績表黎賺錢

23900應該夠啦，學大師兄話齋「息不過千」
25200-1000=24200-500(我再保守啲)=23700
我都轉移緊啲60903去23700左右
隻60903成日都要同莊家單挑好大壓力

係，不過QQ黎講247其實唔遠，但係再遠啲果啲冇肉食
又冇成交，要同莊單挑，買唔過

我都係咁諗，所以先入而家呢隻牛

睇黎又要來回地獄一轉

就算老美仆晒街
仲有阿爺打救

阿爺唔救仲有大師救!!!

19xxx is coming

J5個節目做做下少左個講故佬...
趕住返左去補倉?

睇下聽日我D QQ熊有冇得食糊先

大市跌 qq暴升

睇唔通其實可以清倉，唔駛死都要keep

應該都冇咩運行，已經冇左幾格

牛牛rip

聽日跌都係非戰之罪
美股咁既環境，班仆街仲唔借頭借路轟落去咩
唉

聽日可能一開市就無兩舊

美市

沈家軍要振作
要忍呢棍

其實我都係收息為主，係忍唔到師父聽日個臭串樣

師傅五行係話星期四五大升

美股呢下黎得好急，想避都無得避

比沈鳩頭師父得戚一兩日
之後一眾弟子們又可以掌鳩師父個嘴

師傅又中

中

月尾鳩估先黎中，直頭想玩死沈門

師父：我要玩撚死連登仔.jpg

其實美國咩事？

「你班撚樣賺得咁開心？！ 整個二百點股災你地嘆下」

侵仔炒fbi局長單野可能被彈劾

I see
呢兩日忙到屎都唔係好得閒屙，淨係知佢炒左人，唔知後續發展

二師兄 師父 點算
坐艇啦

唉

進可攻退可守 期靈王

屌 二師兄係助為？

(無責任鳩up mode) 如果QQ 頂到下，應該仲有位逃生既

你唔係熊左咩

快d炸落225

諗緊沽唔沽張，但都常 e d 情況都輸

唔爭氣
最尾牛左

Qq頂頂個市比我走啦

如果跌得唔多，你咪又係keep

師父先係助為，圖為二師兄

太近 應該都會走

我唔走啦 一張細 頂陣囉 反手一定死無葬身之地

灰師兄

灰師兄一眼穿你

太近啦
驚打靶

唔好玩近牛熊呀，一打靶唔見8-90%，我就係成功例子

雖然有二次都係3-5%距離

近牛熊開市即走，唔好堅持通常都冇好結果，大戶會打晒靶唔俾你地賺錢

驚咩呀 嗰百幾二百點咪當回下氣 儲夠力就32000啦 何況聽日有qq頂一頂

財不入急門
真係唔好玩近牛熊

24778
應該一開市都走到既

點會急插500點

師父唔好轉太，繼續做堅淡，就得啦

美國引師父做淡

連跌就唔同講法

聖物圖

我有一隻打靶牛一開始有六百幾點，之後陰啲陰啲咁少升多跌，跌到一日差二百幾，就一野落三百幾，之後升返啲跌百幾二百點都唔關我事啦

感覺聽到會落番251

冇財力就等埋師叔先算啦，一陣夾多兩夾本金都冇埋，升到32000都唔關你事

6月再玩

以後你既法號就係Fing J

Fing J 師弟

等五月尾啦。
學師父話齋，以不變應萬變。

上注早香

今日畀師父威下, 睇死佢都係果幾句

1, 筆者早已預期
2, 如日前所言
3, 終於可以威返次

有時比師父「威威食雞」要嘅，唔係佢就日日玩「經濟評論」hea寫，邊有指示啊

無錯
要死去活來
不在瀨，在停。

等睇師仔d熊仔由對沖變成食糊
先食一半量子熊！

開市搶沽，25000始終歷史高位

你要萬事小心

師父又中

師父今日開燈啦

五窮六絕

早晨⋯ \|/

出面又有人貼倉

你講緊係咁係到貼12年倉果個？

好！
沈家軍呢招引蛇出洞，果然果然湊効

條on9

係

唔明有咩好貼，仲要出post 再個個QQ post 都貼一次驚死人唔知佢好叻咁買左700

但有冇賣到未冇人知

好大機會回到24000

點睇得出？
四大重磅咪

日經 -255
美歐都跌
雖然話港股唔跟⋯

大陸唔頂就玩完，而家得大陸肯買貨

師傅條撚樣又話沽結果

25000都就穿

美股升，港女跌；美股跌，港女跌凸

佢話短期會升夾上，長線淡

0905 盤前 均價係點黎？我見有啲係比市價低 1%,,,

又咩玩法，三隻重磅均價高過前收，四隻都跌，唔通qq都冇人接

師叔早左發功

想追近熊

個樣都未出街就已經搞到全世界跌
師叔級數真係唔同d

我接
220以下多多都接

千奇唔好，之前就係咁，走牛入熊反手短一日無10k

未聞其人
先聞其聲
聽到秋官師叔把聲
啲牛立時哀泣

QQ255

呢D位派左好多貨，一定震到仆街

其實我都等調整，不過真係好耐都冇

5仔700跌幾多，但5仔得四千股成交

點都趁機震下

今日震倉

\|/唔記得裝香，罪過罪過

-259.44

仆街師父又話沽落去

又棍打Facebook班撚屌

大力啲啦屌你老母
死老嘢滴濕鞋

無事啦一黎就夾返50點

跟國指？

QQ 救全家

頂住呀QQ!

垃圾市

一開市食左QQ熊，轉QQ牛

走得甩

嘩 即爆番一百點上去

火中取栗真漢子

抵你賺

恆指牛坐緊7格，師父師父

升到2.6

大時代？ -200-> +1000

升返哂啦

十點半
師父應該會話：
在一開市最低位已食量子熊
再等挾一口上去再沽
果然藝高人膽大！

等睇師父串77

258入QQ近牛， 263沽左，多謝師父

民眾喜迎250牛回歸

超爽

要信師父
聽日佢五行都係升
聽日先買貨

我都搵緊位入恆指熊, 短炒食番轉

利申，有30K 24600牛

港股策略王周刊
9 mins ·
【實戰理論】Trump Slump? Trump Dump（沈振盈）（MAY 18）
大師琴日《三點九》又中了，今日又會係個欄入面點分析呢?

美國政局不明朗，總統特朗普涉嫌干預執法機構，引發被彈劾危機。昨日早上筆者已在本欄中提及，美匯急挫，金價及外幣急升，美元兌日圓向下破位，反映資金流向有變。若然大家對外圍市場反應敏感，見到昨月早上的市況，自當知道市場風險已增加。

昨日一早，金價及日圓已回升，美國道期跌逾120點。然而，市場大部分人見到指數，好像過去數週一樣，表面上跌不下，便掉以輕心。結果，昨晚金價重上1260美元，美股三大指數大幅回落，道指下跌372點，標普指數大跌44點，而屢創新高的納斯達克指數，更大跌158點，收6011點，跌幅逾2.5%，遠高方立另外兩大指數。

成也「浸浸」，敗也「浸浸」！特朗普上任之後，華爾街大鱷即時由唱淡變唱好，炒足三個月，將道指炒高四千點，理由就是建基於對「浸浸」的暇想。當暇想及幻想不能變為事實，一切就有所改變。今次事件，影響的嚴重性，就正正在於此，戮破了市場一直以來的幻想，「Trump Rally」變成了「Trump Dump」。

沈振盈

我想加qq正股咋

好，QQ牛放左一半，另一半希望今日放埋，正股長渣

反左手就仆哂街

qq升到痴左線

一個救全家，早放左

QQ救港

托到

仲有冇阿寶？
d阿寶撤離左未？
沈軍開始還拖！你地快走！

qq牛食左差唔多100格

收市有入已經fatfat50幾格

早左走

唔好咁啦，止賺先係真係賺
師傅照住，賺錢既機會多的是，無謂take higher risk

騰訊頂左71點

有得賺
已經好過做阿寶！

阿寶

我明
都好既，唔使心掛掛

再入HSI遠牛(23800)大注加近牛(24300)小注 博轉燈，轉燈就走

243 都近？

246嗰陣師兄們係牛226

我玩開個d近係 +- 300-500點

啲劵商全部升qq 目標價300

騰訊指數

300不是夢

500啦

一日升10蚊

又要等回一回

騰訊好瘋，追唔追好

越等越升

尋日沽期諗住長擺到月尾
騰指真係強到
渣渣林食120點走人

我等師父話沽佢就all in

放早左，執少6k
咁就執少左部新Iphone

依家得返幾手230QQ牛

其他今朝早走哂

就轉燈

Qq 270 達陣

270了

錢要慢慢賺，上個月賭性重
係咁細注150-200倍末日牛熊
淨係末日牛熊蝕左7k，雖然超遠有賺
但係7k都好金，如果果7k都用黎買超遠就好
決定今個月近既都唔玩咁近(息不過千再+-400)

263望到270都仲未加注

QQ已經癲撚左

師父話騰訊唔掂你地竟然唔信師父？ 師父淨係派錢比有信心既人！

通過唔到考驗

師父快啲話沽多浸啦
我要加注

而家d年青人好幸福，又有QQ又有大師

師父一早唱淡QQ比師兄弟搵食

唔緊要，下次唔係近牛熊既話，就要聽師父話。師父派錢你唔接，佢老人家會嬲熄燈架。

我自己就唔望啦騰訊

喊出黎

騰生指數 QQi

所有阿寶
放飯前速逃
唔好作無謂犧牲！

咩叫阿寶

阿寶都唔識好打有限

阿寶都唔識

而家揸左

咁撚快手？

700好撚癲
Btw，各位師兄弟，早晨。
上香先 \|/

諗緊好無高追牛

朱師兄

應該唔住

同意

笑死我 唔記得邊個話回到24000 擾亂軍心 斬

我凝住凝住會調整下，尤其5,6月。

同埋師傅過年預測過全年月份，係話6,7月升勢好急

師父朝早同中午講嘅嘢都唔同
何況幾個月前呢

師父五時花六時變

師父d 全年預測係9up, 主要睇佢近排有冇轉身。 不過五月回唔出奇

我記得師父睇淡六月架喎

新年果陣佢9up 左全年預測，但美斯都係跟師父學轉身既。

就咁睇應該等8月掃貨

5月前睇不利結果爆升到

新仔“開什麼玩笑”好癲 加注700，睇$275。
贏錢，新仔果然心雄

牛兄，你同朱師兄一樣，好邪，忍忍手先

唔好理佢啦，贏錢一定心雄，但股市邊到有得賺到盡睇得咁準，１次得２次得......最後all in

師傅同港女一樣扭黎扭去，唔俾人x唔開心

師父雞年預測

P師兄，你都很邪，忍忍手吧

或會很急 仍然偏弱睇哂成年，就知師父淡底，

沈門三大邪神 牛朱P

VicF 師兄呢排無咩出手支持師父wo

過埋聽日就

咁我死跟買升都有贏ge

買咗嘅話走貨了，1X%啦

要遲啲出手

係你地出現之前，羊就係得到師父真傳，燈氣纏身，所以佢先唔敢成日入黎。睇黎佢已經將師傅既內功傳左比你地。 佢已經成為沈門贏錢一大高手。

師兄可能日日暗啞底磨緊狼牙棒呢

我都有
不過要先度七七四十九劫

睇黎要抖抖

信念唔夠堅定

成功係需要歷練

仲有五分鐘
未撤離嘅
唔好怪下晝沈軍無情！

趁今日個市悶悶地，講下沈門野史：

相傳師父唐燈有三大弟子，大師兄- 唔空（個倉唔空），二師兄- 唔好，同三師兄 - 唔淨 (d 火棒交哂比師父一枝都唔會淨）。佢地四師徒為左普渡眾生就去左取（瀨）西經，但係途中有不少妖股鬼怪，要成交功就必先經過一切考驗，所以本門就有一金句：「你已成交通過考驗.jpg」！

屌打錯，太想成交，心有雜念，阿彌陀佛。

二師兄 平倉先 好在回返上去
Trump 成隻小學雞咁 今日唔出事第日都出
雖然我撐佢

1515隻醫療股幾錢放好???

施主係咪入錯區？

就快草夠錢買light saber

其實做乜

師父係尤達大師？

我認為係借佢炒FBI 條友黎做佢姐

Leak information 比俄外交官
炒FBI局長
干預FBI 調查
美指跌300點就知幾大獲

佢炒完FBI 啊head 引到大家不滿，d 人驚佢比人炒返轉頭。

我諗師傅係前傳3 Anakin
諗尾俾人斬哂手手腳腳仲要俾火燒果個look

我地係J大大地

light saber 係咪即係燈光劍？

「燈」光劍

哦嗰單 我以為有再新啲既野

格劍

大師兄：一齊玩賓周

基師兄

願燈力與大師同在 may the lamp force be with master shum

QQ 好癲
\|/\|/

呢度有無師兄揸左1655?

大師兄講架

屌Y！笑撚左

潮偉拎住燈光劍格劍

Very romantic

隔離腦魔post個$40000QQ輪條友有d恐怖

唔好
擺低呢隻野

佢入左大家就賺錢
佢就破產

衝動姐，一動不如一靜

忍緊手 一隻qq升十蚊托住

快D上啦

望到出面堆700post真係

好癲 心寒

有個仲叫人跟佢買輪

咪個新仔“開什麼玩笑”囉

買正股都算，叫人買輪
我都會叫人買輪買牛熊，但我係好憎條友先會咁

幾時先跌

屌你老母托市托到咁撚樣

俾d時間班打手引完人落疊先唔啦

忍手
兩隻托住黎跌 都唔知係咪轉緊倉

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：外圍震盪餘波未了

訊匯證券行政總裁沈振盈指，受特朗普因素影響，美股震盪，港股低開後回順，主要受騰訊帶動，但要留意騰訊明日除淨，而騰訊半日成交大，建議投資者要留意風險因素。他又認為若投資者有貨要做對沖，黃金是好的選擇。另外，外圍震盪餘波未了，現時不宜進取，保守為上。

因航剔除msci都升3%係咩玩法

大摩：700升到290元。
摩笛又嚟

佢邊係師父果皮

就咁睇700支陰陽燭，聽日見到身懷六甲嘅機會大唔大

自從跟左師父，TA已經唔多記得

好悶

師兄有啲咩貨係手，等我避一避先

買入訊號？

睇下Julia先

因為大摩有持騰訊股份

根本冇搞過，日日係度等26200。

你已成功通過考驗！

琴日我已經dum緊
剔嗰下跌到落10.3 見低位
跟住新聞出4月載客升
因航個呀頭出黎話最壞時間已過
報告出對沖油問題開始淡化
即刻起飛補曬啲裂口

乜野形態都冇用
師父話跌，他就升了

另一間話300 乜咁保守呀 講320 340 360呀嘛
保證今日升夠20蚊

冚家剷佢老味又到月尾，等轉倉，有半年大部份時間係咁，師父係股市裡面屬於執煙頭食嗰種，咁日日睇市不如睇Julia AV

人地執煙頭食，都做到證券行總裁，吹呀

再嘈我一早買撚左牛呀.jpg

有邊個月佢唔係過左15號就叫人等

年頭叫人等到佛誕

成版財經臺都係700 post 就知啦

騰指落了

插啦插啦

插！

科技股都插得好急

799
2018

幾豪子股息，３格就冇左，頂黎做咩

799無水花

嗰三格一早套左啦啲人

好彩尋日止賺放左，如果唔係死埋一份

恭喜

屌

幾多人摸頂

但我入左285坐緊~4%

岩岩都插左野
真係高追

火中取栗咁過癮丫喇

我係插前落盤，１下就byebye

等睇腦魔開post ：騰訊271蚊買左，點佈處好？

依隻唔洗驚
坐一陣啫

之後會繼續一兩蚊咁磨上去 抵消其他磨落去既股份

仲有"開什麼玩笑"問點上去IFC頂樓

Ifc點排隊都開post問？

唔可以坐又點咁買正股

正股怕咩
師父沽左未呀

5仔今日都跌唔落

2018 停牌

2018 停左

腦魔賣得早

插得好凶狠

2018

3師兄出去開post讃下佢

會唔會倒跌

大行派落去

頭先睇到唔對路都平左先 蝕少d
低d再入過

咁快700蟹貨區

幾搞笑
今朝先一堆賺幾多

火中取栗小心啲，危險錢少啲賺長命啲

今朝買左2018熊，停左牌 點算

有師傅做明燈，沈家對此跌是處之泰然的。

師兄，明白的
thanks
頭先果野我都覺得可一不可再

3手 799 冇左成10%

超師兄，你很邪。忍忍手吧

幾錢入？我上星期買都係11.2

Who fucking care

搖骰盅.gif

應該插返落去240震走散戶
順手殺恆指牛 六月上262
今晚夜期應該

大師出左文未

師父賺緊量子熊

冇野可以做，慢慢蝕時間值
如果係最後交易日前開返就有首期，如果唔係就發過豬頭

騰訊買盤仍然多過賣盤？
大戶散貨，散戶真係沖入火場去成功冒死接貨？

師傅係咪話沽埋qq聽日

大戶真係夠膽散佢貨？

佢地應該覺好似之前200蚊睇落185 果時，有買貴無買錯。

大戶：你唔接我咪唔郁

我果時195 接左，坐左一排

賺左咁多，水位又少，唔走邊有錢炒其他

師傅條柒頭

大戶擺陣等佢插唔落去咋嘛 要守251

師父話唔入貨點沽

師父祝福既國指成績唔錯

係師父唔沽點加注

QQ 264 收市，算係咁啦

未完呀，睇多幾分鐘先

係sorry 柒左

硬係要火中取粟去玩2018，早講咗檔嘢玩停牌，乜春熊證，沽空全部死，停你2～3個月，前者過期，後者比利息比窮佢，日日計

11.3

唔記得左仲有收市勁假

明日師父話升 咁即係 ...

完 齊頭264

今日都中...

QQ成交佔左個巿6.4%

買左少少近熊支持師父 64658 0.035 50萬股 0.037 30萬股

但其實我有都 24600牛

量子兄又黎

好亂, 買哂2邊

學哂師父d 野 以後你既外號係沈門狂人

要再用高槓桿call輪對沖

三點九沈大師 大師：騰訊出完業績，鬼鬼哋

又唱淡

3皮野都少少，大户

10K玩下姐

熊緊

2018停牌

細股開始黎料

師父祝福細股

其實可行
低位食糊再等回上

屌呀

師父又再踩多科網股加700幾腳

仲有十點呢？

帥父, 2018幾時復牌, 去左開會走唔到我隻熊 走到起碼食60格

都有睇呀, 大師兄

對沖套餐

師父個對沖開心樂園餐真係癡線

準備去嘥置區坐吓

係咪聽到師父話沽左？

大師兄, 話咁快要開 沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十四）

即開！

沈門徒見到師父，就好似基督徒見到耶穌一樣。

好似好快爆

好，大家推爆呢個post 佢。

多左人入門

#1000